【有圖】男子順利邨墮樓亡

早上11時許，秀茂坪順利邨利祥樓，一名男子疑由高處墮下，倒卧在利祥樓對開地面，奄奄一息，救護員接報到場，證實男事主當場不治，地上遺下疑為死者的一對鞋，警員經調查後，相信男事主52歲，據悉，有精神病紀錄。

睇錯左男子順利墮樓亡

幾靚喎張相

天井式公屋真係好撚恐怖

睇完張圖諗起MR.BEAN個開頭

張相 V字光好型

一路好走

男子順利墮樓亡

順利邨順利墮樓

去過呢d井字設計(好似係何文田)

第一個念頭就係想自殺好方便

解脫了

準備落地獄

d光好似引人跳落去咁

當年設計井字型公屋設計師，有無諗過會咁多人跳落去

幅相高手

井字型根本就係比你出街同返屋企個陣跳樓

我就係住利祥
岩岩都見到條屍
住左廿年剩係我呢棟樓都跳左4,5個(好似係)

拎呢張相參加nikon啲比賽可能會贏

當年自殺既人好少，有都係吊頸多，設計師無諗過幾十年後港人咁勇，話跳就跳，早排仲有單破左香港跳樓記錄，100樓跳落來

就算係屋企開一開門就得

奶波魔 星期日放左假

果個好似係大陸人

忽已明瞭了

政協個女

涼薄

Spotlight

天堂一柱光？

好靚

張相咁有美感

如果可以照埋落個黑袋到仲正

就係照唔到先顯得個感覺好慘

米芝連五星級
2017年度
極邪惡巨星壓軸
爆笑喜劇

孖塔型公屋個天井根本就好似引你跳落去咁，好撚不安

呢d無權無勢既人死都無咩人關心
相反垃圾教畜個仔就滿城風雨

有無人可以p走下面個警犬同個袋

有咩電話app key相好玩

以前住廣福又係咁樣
好驚行行下有人跳樓

有心理專家話過，呢個設計係會吸引人跳落去

都有心理專家話過，想自殺咩設計都會想死

呢張相可以拎攝影獎

教大校長召喚

都唔知邊個on9設計

Save低做wallpaper

影到好PS feel

幾靚

有怪莫怪

公屋1分

咁似mr bean

笑就係涼薄
唔笑就虛偽
點算

癡撚左線 我出返去

巴打你玩大咗喎
有怪莫怪

x2

張相好有電影封面feel

自己電話wall pager有條屍你都咪話唔驚

RIP.

呢個光真係

笑撚死

想見死者都唔洗轉佢做wallpaper既
今晚發夢咪見到囉

香港好多痴線佬

忍唔住講左聲痴線

但係真係好靚

係靚嘅

邊間記者影

十七年華

LM

班賤種思想仲停留係封建迷信年代，仲話要獨立自主乜乜柒柒

其實整咁大個洞係中間有乜用

張圖做wallpaper一流

屌

可惜聖光唔係照住佢

痴撚線

構圖有意思

活著為求甚麼

可以提名十大新聞相片

Btw Rip

個景堅靚

細個住過井字樓， 從來唔敢靠近唔敢望， 望落去真係會腳軟㗎， 的確好多人跳樓， 我冇見過但聽過巨響， 之後就會有人大叫有人跳樓呀！ 而且呢啲樓好容易傳聲， 深夜只要有一戶人打麻雀肯定全揀樓都聽到， 你睇下佢設計就明
起呢啲樓都可以話港英嘅失敗作

第一眼以為係後加嘅光
原來係原圖

住愛民早幾年半年跳撚左3件
屋企仲要住2樓

來自天堂聖光

港女死左果時可以搵呢位攝影師幫手影相放ig